[問題]有冇顯示卡專員

張卡打機用到5點幾GB VRAM果陣就會有黑雪花

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

咩係vram果？

可食用果實?
多唔多汁?
甜唔甜?

屌你老母

咩卡
打咩game
幾多度

屌成班on9

做乜鳩